BL/Slash/Gay相關作品綜合介紹

此post只作BL/Slash/Gay相關作品綜合介紹，不作討論，敬請留意！
若要討論傾談，請起底本人ac至BL/Slash/Gay相關討論post，歡迎加入一齊分享所愛所萌！

漫畫整合：
Ten Count/只有花知曉/星期戀人 （日漫/寶井理人）
等級天堂/估算錯誤的心 （日漫/緒川千世）
鳴鳥不飛 （日漫/ヨネダコウ）
憂郁之朝/不知花開否 （日漫/日高ショーコ）
獨占我的英雄 (日漫/ありいめめこ）
戀愛中的白熊 （日漫/ころも）
被最想擁抱第一位的男人給威脅了/年下彼氏的戀愛管理癖/被強佔的三角關係 （日漫/櫻日梯子）
八田百田/哥哥 （日漫/はらだ）
螳螂的牢籠/巧克力草莓香草 （日漫/彩景でりこ）
糖稀色相悖論 （日漫/夏目イサク）
同級生/香氣的繼承 （日漫/ 中村明日美子）
殺死心臟的方法 （日漫/カシオ）
亂交Bitch部 （日漫/おげれつたなか）
19天 （國漫/old先）
circle/男黛 （國漫/王子嬰）
殺戮跟蹤/窗外的窗/強忍/爸爸要出嫁/在那盡頭/無憂劫/監獄倉庫/難以理解 （韓漫）

小說整合：
魔道祖師/人渣反派自救系統 （墨香銅臭）
穆然 （孤君）
九霄 （夢溪石）
昏君指南 （修七）
你卻愛著一個傻逼/娘娘腔/附加遺產/職業替身 （水千丞）
格格不入/狼的誘惑/飛來橫犬/表弟凶猛/狼行成雙/撒野 （巫哲）
六爻/大哥/養父/默讀 （Priest）
逆襲/上癮/鋒芒 （柴雞蛋）
契子 （易修羅）
絕處逢生 （焦糖冬瓜）
將我馴養 （肚皮三層肉）
沉舟 （楚寒衣青）
北城天街/金牌助理/二零一三/寒武再臨 （非天夜翔）
過路陰陽 （捂臉大笑）
你是不是喜歡我 （呂天逸）
不夜城 （配菜太鹹）
失憶了別鬧 （綠野千鶴）
影帝們的公寓 （天瓶座）
仰慕星星的老鼠 （朱莉）
鬼服兵團/世間清景是微涼 （顏涼雨）
妖孽橫生/許你一生/如人飲冰/刺蝟/明戀/從來忘記 （謙少）
鬼話連篇 （青丘）
項真的群星閃耀時 （芥末君）
帝王攻略 （語笑闌珊）
喪病大學 （顏涼雨) By 月巴蟲

By 妄想感傷代償連盟

山田與少年 - 三田织
大叔攻x高中生受
呢套野好看到不行 一定要推推
我比5*

SUPER NATURAL - 绘津鼓
單戀>雙戀
忠犬攻加小狗善良受
其實係呢套畫風好中意
好中意豆豉眼 兩個都好可愛
我比5分
[/quote]

by 黃旭熙

你只能看着我 不然就把你XX掉 - 三島一彥
受一直都好奇怪點解自己咁靚仔但D女都唔埋佢身 原來係病嬌攻靜靜趕走晒D女 仲好變態咁儲受用過既筷子紙巾 連嘔吐物都唔放過

惡作劇系列 : 愛上壞壞的戀人 - 櫻賀めい
學生會長x不良受...受真係好蠢 成日比攻呃
同系列仲有其他cp都幾好J架

獅子也難以拒絕 - 桐祐キヨイ
忠犬不良受纏住攻話要報答佢 攻覺得好煩就叫受比佢屌想嚇走佢 點知受真係比佢屌

兄弟換一下Brother Shuffle - 三島一彥
兩兄弟交換左身體 不良阿哥比細佬個frd食左 細佬食左阿哥個frd

狼學長、這份點心的回禮非常不錯喔 - 山田2丁目
不良學長食學弟整既蛋糕食食下自己比學弟食埋

貓田米藏
不過可惜我唔睇四眼仔
佢另外兩本 必修愛情經驗值(年下攻) 同 妄想發電機 都幾好睇 好多肉

英劇Emmerdale
gay支線 Aaron and Robert
簡介下先: 攻有個有錢未婚妻, 識左受之後兩個維持炮友關係, 受慢慢愛上左攻唔想佢結婚, 但攻因為錢既關係一直都好驚比人發現, 之後仲因為咁錯手殺左人, 受幫佢掩飾之後攻同未婚妻結左婚….中間發生左好多事 總之而家攻同受結左婚

搬埋過黎先

By 香蕉真司

嘩嘩嘩

《黑毛豬與椿之戀 》- SHOOWA
講一班會執垃圾嘅不良
班忠心手下仲起咗間繁殖小屋俾老大
得閒會偷窺吓
副cp條線都好睇
另推Shoowa嘅作品都唔錯

《四代目大和辰之》 - スカーレット·ベリ子
主角可能係黑道二世祖，腦筋差啲，做事橫衝直撞
除咗點解咁鍾情攻無太多描寫，整體劇情走向轉折都動人
尤其畫功特別出色，身體線條剛柔並重
另有關連作稔醫生的手，可一齊食用

溫馨提示
呢兩套都重肉多汁少黑
by 稻葉熊仔糖

中村春菊 - 世界一初戀/純情羅曼史/ Hybrid Child
- 中村春菊係我入腐到而家最愛既BL漫畫家
- 世界一初戀係我心目中既神作
- Hybrid Child 呢個短篇無論係漫畫/OVA/Drama都loop左勁多次 好虐好催淚

緒川千世 - 估算錯誤的心/關於那些永無止盡的不幸故事/扭曲的碎片/溺水之魚
- 前面有人推過格差我就唔再提啦 呢兩本係share同一個世界 特別係關於那些永無止盡的不幸故事 大推呢一本 有少少虐不過唔係BE大家可以放心閱讀
- 關於那些永無止盡的不幸故事 總共係有四話 2013年出左前篇+後篇 2015年再出前篇+後篇咁樣 不過單行本有齊晒四話

はらだ (harada) - 關於喜歡的人/奴隸標記/夜與朝之歌/ 秘愛色譜/積極之戀&消極之愛
- はらだ老師既暗黑扭曲風真係好正 中意短篇既同好可以睇下 長篇應該都係得前面推過既八田百田 呢本真係好正

カシオ - 殺死心臟的方法
- 大推呢一套 暗黑扭曲風 繼兄弟亂倫 (?) 人設同埋劇情都好正 目前連載緊
- 簡介: 春樹的父親年過五十再婚，因此他有了比自己小上十三歲的義弟，光。光平常是很怕生的，但卻相當黏著春樹，又因為他的外表清秀可愛，光被春樹視為是小天使一般的可愛義弟。不過這不是光真正的性格，他厭惡所有受他外貌吸引的人，所以喜歡著能以平常心對待他的春樹，同時他善妒且佔有慾強，為了從春樹身上得到愛與包容，他開始不斷地侵犯春樹…

おげれつたなか (田中太太) - 亂交☆Bitch社/逃避之旅/戀愛就是笨笨的事/袒露的怪物/戀愛的正確標記法/在鏽蝕之夜對你呢喃愛語
- 特別推下亂交☆Bitch社同埋逃避之旅 兩本都好好睇但係連載緊
- 亂交☆Bitch社真係伏黎 睇標題以為會好多肉啦其實比想像中少肉 想睇肉既朋友就唔係比咁大期望啦

やまねあやの (山根綾乃) - 探索者系列
- 竟然冇人推探索者系列 黑社會題材 同埋話哂其中一個主角都係香港人 (飛龍大美人仲可攻可受添)
- 容易站錯CP 我係麻飛黨

志水ゆき (志水雪) - 是-ZE-, 花鳥風月
- 志水雪都算係比較資深既BL漫畫家 (果陣我都未出世) 劇情真係好正 不過全部都係長篇 花鳥風月仲連載緊 不過佢既love mode我就唔係好推啦 因為實在太舊畫風未必人人接受到 但係劇情唔錯

左京亜也 - 黑貓男友系列
- 中意貓同埋睇肉既朋友可以睇下

あべ美幸 (阿部幸美) - SUPER LOVERS
- 雖然係睇到幾炆 但係劇情唔錯 同埋出過兩季動畫應該都有好多人buy

スカーレット・ベリ子 - マンガ家と作るポーズ集 妄想ポーズ集

スカーレット・ベリ子 - マンガ家と作るポーズ集 妄想ポーズ集 SPROUT

スカーレット・ベリ子 - マンガ家と作るポーズ集 男の筋肉ポーズ集

スカーレット・ベリ子 - マンガ家と作るポーズ集 男の脱衣ポーズ集

By 櫻井孝宏

一陣會開討論區再入嚟一齊傾

樓主收埋咁多

漫畫

《變愛》( はらだ harada )
呢本都好睇 攻受兩人好鐘意玩h cosplay 有篇講佢哋互剃毛 d毛生返出嚟果陣 個受菊花好痕 趕住返屋企同攻啪啪啪 個劇情好好笑

《向迷惘的神明伸出愛之手》( 桜日梯子 )
受喺天界太過風流 比其他神明投訴 受既爺爺就罰咗佢下凡 幫助佢見既第一個人 呢個人就係攻 攻要受同佢啪啪啪 受返回天界 發現攻都係神明嚟 當初投訴受既神明就係攻 最後攻受兩個人就喺天界繼續啪啪啪

《5 seconds》( さちも sachimo )
呢本又係好正
受只要每日同第一個人/動物對視五秒 當日果個人/動物發情時 受就會有相同感受 有日佢對視咗隻貓 發情難受果陣比竹馬兼鄰居既攻發現咗 攻同受表白同啪啪啪 以後受只要每日一早同攻對視 就唔洗驚再同人對望 夜晚可以同攻隨便啪啪啪

《恭依從命》( さちも sachimo )
abo 受同攻既氣味互相吸引 係屬於命運之番 攻一直想擺脫命運 所以好抗拒受 最後清楚知道自己係鐘意受 決定追隨自己內心

副cp係受既beta僕人x攻既alpha管家 講佢哋就算唔係命運之番 都可以擺脫而喺埋一齊

畫風靚 腐向 唔係BL 漫畫
《bloody mary》( サマミヤアカザ )

吸血鬼bloody 一直都想死 於是去搵瑪利亞神父求佢殺佢
瑪利亞應承bloody當佢覺醒到自己既力量時先有能力殺佢
自此 兩個人成日形影不離一齊解決其他吸血鬼 以及搵方法覺醒瑪利亞既神秘力量
bloody係一隻好萌好可愛既吸血鬼 成日吊住瑪利亞尾嚟保護佢
瑪利亞就好cool好傲嬌 bloody其實仲有個雙子兄弟叫mary 性格冷酷黑暗但對bloody好好
呢部我萌3p mary x瑪利亞x bloody

憂鬱的早晨 - 日高ショーコ
年下 偏虐 未完本 忠犬少爺攻x高冷管家受
日本舊體敘爵背景 攻因父親過身7歲就要繼承其子爵封銜及接管家族
但由於年紀太小所以成年前一切事務都由管家負責
少爺年紀小小卻對比自己大十一年的管家一見鍾情
於身份利益衝突下二人慢慢發展出愛情故事
強烈推介 非一般的BL 好好睇！！！

你正在嘗試下載的檔案已無法取得。

這可能因下列因素造成:
這個檔案因違反ToS服務條款或AUP可接受的使用政策而被移除。
無效的連結-你嘗試連結的檔案不存在
此檔案已被使用者刪除。

樓主有冇其他Link呀 好想睇

Life線上的我們 - 常倉三矢
日漫 已完本 甜中帶虐
講述攻受由17至82歲從相識相知到相愛的故事
但攻因世俗規範一時迷失而放棄受 之後深知自己心意後要求復合
超好睇 超感動的故事！！！

+1

死link 我都想睇

好多BL

男孕
韓漫 未完本 生子 夫夫日常 輕鬆小品
攻比受大兩年 先暗戀受 有次聚會受因醉酒發生一夜情而懷孕
由於攻患有無精子症 受都能懷孕所以十分疼愛他
雖然畫風抽象啲但超級有愛又搞笑

長篇小說簡介

《魔道祖師》(墨香銅臭)
小說長約六十多萬字
藍湛 (忘機) x 魏嬰 (無羨)
攻：高貴冷艷、冰山悶騷、忠犬痴漢、大家閨秀
受：邪魅狂狷、浪蕩不羈、輕浮坦蕩、俠義仁傑
藍氏家族紀律好嚴明，攻係藍家二少，性格沉默寡言，拒人於千里，確守家訓到一絲不苟既表表者，品學兼優，舉止極之大家閨秀雅正端方。
受性格不喜愛拘束，無可能循規蹈矩，完全同攻相反。少年時期受到藍家求學，剛到不久，就違反藍家夜出門禁同禁酒家訓，被攻撞見，一言不合二人大打出手，受從此十分渴望同攻結交，死纏難打，瘋狂撩攻，再加上一齊經歷過患難，攻終於芳心淪陷 ，一直隱忍暗戀受 ，但受一直當佢朋友。
後來受入魔道，攻為左受不惜違反家訓，而被家族囚禁，無法解救受之後被各大門派圍攻，最後得知死訊，就一直鬱鬱寡歡。
十三年之後，攻苦戀多時終於守得雲開等到受重生，自此對受寸步不離守護在旁，一齊解謎揭穿幕後野心家陰謀。重生後，受照樣繼續撩攻同整蠱佢，最後受不知不覺間發現自己心意向攻表白，攻受二人正式心意相通修成正果，然後受要還返欠落攻d情債天天就是天天被日以繼夜被 ！

受身邊一直有位傲嬌竹馬師弟，受被竹馬父親江氏收養，養父係受父母摯友，對受非常愛護，加上受天資聰敏才華橫溢，令竹馬一直好羨慕嫉妒恨，雖然如此，但竹馬對受始終都口硬心軟，暗地裡事事都會順從受同執手尾，仲以身犯險引走d仇家，懷疑竹馬其實一直鍾意受而唔知！
竹馬諗住受會一直喺佢身邊，誰不知受為左一班外人離竹馬而去，竹馬好嬲 ，受重生後仲跟埋攻返藍家，竹馬更加嬲上加嬲，竹馬衰在太傲嬌，及唔上攻對受果種藏於心底既隱忍，但堅持一直喺身邊默默耕耘苦幹！
呢本書有兩個版本，一個原版，一個精修版，兩版劇情方面有唔同。
精修版多左細節描寫，尤其是攻受有愛相處細節，加左新回憶，以及改左原版部分故事情節。
睇完原版再睇精修版會有驚喜！

依家魔道祖師出緊動畫，製作幾高汁落重本，好好睇超正

魔道仲有好多好正同人圖，好多出名同人大觸畫師都有畫

少年版

成年版

扯低藍忘機條抹額果陣既魏無羡

長篇小說簡介
《帝王攻略》( 語笑闌珊 )
小說長約八十多萬字
王爺攻x皇帝受，雙向暗戀，初頭兩個人因為身份唔可以一齊有D虐，一齊左攻又受傷唔想拖累受，避開受，迫到受去尋夫，和好後就甜甜甜一齊打江山，真心推薦比各位

短篇小說簡介
《紅豆牛奶冰》( 一個米餅 )，擴寫版《婚後熱戀》
甜寵小萌文，幾萬字好短，擴寫版就長D有十萬字，兩個版本時間線會有少少唔同

攻係霸道總裁忠犬痴漢兼傲嬌，受係溫柔賢妻職業係演員
攻受相處都幾溫馨甜蜜，受問佢係咪知道佢今日返嚟，所以早放工返屋企，佢嘴硬話唔係
又有次攻返到屋企扮晒若無其事逐間房搵受，管家同佢講完喺花園，佢又扮晒唔在意坐喺梳化睇報紙，但管家一行開斟茶比佢，轉頭返嚟攻已經去左花園

一陣四本上傳上嚟

寫真集